有少少病痛都覺得自己中肺炎

尋日喺灣仔食完燒味飯 ，夜晚返去喉嚨有啲痕，食咗啲藥今朝起身冇咩事，但係總覺得自己中招

我會唔會係啲冇症狀患者

下世小心啲